做乜香港無游行 #blacklivematters 同唔支持anti fancism HK?

警暴就係police state. Police state 既根係fancism
連登仔做乜report HK Antifa page??

我地香港人如果大過顧trump 西方人就睇唔起我地。而家唔單止美國 歐洲同加拿大都有示威。

黑人既生命係值得尊重 無論佢死係美國定中國都係一樣 就籰佢係譚德塞 ，佢都唔應該比人跪頸跪死

你地香港人就算移民去美國做順民 根本會比人睇唔起 以為你係極權政府既支持者

你地以為打中共就要順從Donald trump?

你錯了 你中了共產黨既圈套 降維打擊你地既思想 香港人不為公義發聲 只會狐立自己

我自己只會參加反對police brutality做主題既活動

推

如果可以嘅話，應該可以試吓搞一個同加泰集會相同level嘅集會，但問題係而家嘅情況之下點搞？